［集思廣益］究竟金色漆既車，點樣搞先睇落無咁柒？

唔好同我講換車，細佬我好撚窮唔想換住

btw我見金色襯黑色件都ok，有無人有建議？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

轉色係可以報正嘅

完

唔想噴色 貼膜 想低成本去搞

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

特種部隊拎大口徑手槍指向市民
仲要係實彈，有開過火
咁大件事點解無人追究？

點解會有特種部隊喬裝混入示威者？
點解示威要動用到精銳部隊而唔係普通軍裝？目的到底係乜？
嗰個到底係機場特警？反恐部隊？飛虎隊？
點解人群之中會使用咁大火力嘅武器？
點解當時要用槍指向人群？
點解要向天開槍？

太子係大件事，但維園其實仲大獲

光復香港 時代革命

8千同你收左佢等你有得換過架

多L謝晒喎

plastic dip幫到你

全車噴唔知要幾多支呢

加條啡色裙腳
仲可以出街兜客賺外快

你噴成架仲核特
會一達達
局部噴就可以

最低成本

車款問題....your face your fate

車就無得搞架喇
整番件金老西
買隻舊裝1803 金勞 襯番架車

你心水幾錢呀, 我放我架07年estima 比你好過

正解

香檳金呢家野 唔係個個渣得掂
老土到我老豆咁大個人都無買過咁既色....

腳車黎 我都唔想

有道理, 架車金真係柒,
倒不如襯盡佢, 成件事咪型囉

左右貼幅財神，起碼有賀年feel先

唔好 plastic dip, 勁易花一定後悔

你做個鍍膜囉，香檳金都係貴車先好睇，好似 s class 咁

好撚柒

好型仔 加個初音變痛車
溝死女

款問題
色其次
接受現實吧啦

老老實實 真係得九巴隻金係睇得入眼

印個"百"字晌左右兩邊

屌我見過真係有人咁做

好柒咩

wrap 第隻色

大把呀叔整架舊款金色 corolla camry都係咁
最好打多條金頸錬 手錬

毒撚同型男剪同一個髮型，你覺得有咩分別

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi